確診翁播毒美心等至少2藍店 嘉里控股秘書染疫食藍店simplylife

衞生防護中心披露，周三（3日）新增的其中2宗源頭不明確診，傳染期（發病前2日起計）行蹤頗多。其中住柴灣的69歲退休男，除傳染期去過美心MX和麗香園冰室2間藍店，由發病當日至3日後，更去過4間餐廳。至於住康城的53歲嘉里控股女秘書，除傳染期去過藍店美心旗下的simplylife，又帶病前往曾奪米芝蓮一星的南海一號，發病後8日仍到鰂魚涌嘉里中心上班。嘉里控股所有同事都要強制檢測。

嘉里控股所有同事都要強制檢測

又有DNA

藍絲又贏